{
  "hello" : "你好",
  "home": "主页",
  "device": "设备信息",
  "visit": "关于我们",
  "help": "帮助",
  "Horizon Peripherals Intelligence": "Horizon Peripherals Intelligence",
  "Device Intelligence Diagnosis Service for VMware Horizon": "针对VMware Horizon的设备智能诊断服务",
  "Horizon Peripherals Intelligence is an online diagnosis system for peripherals usage in Horizon environment. ": "Horizon Peripherals Intelligence是一个在线诊断系统，用于诊断Horizon环境中外围设备的使用情况。",
  "Horizon Peripherals Intelligence is flexible and self-serviced. It can facilitate Horizon users and admins to detect and diagnose a wide range of peripherals issues and generate the device report in HTML format accordingly. ": "Horizon Peripherals Intelligence可以灵活地发起自助诊断。 它可以帮助Horizon用户和管理员检测和诊断各种外围设备问题，并以HTML形式生成相应的设备诊断报告。",
  "Client Compatibility Check":"Horizon Client兼容性检查",
  "Agent Compatibility Check": "Horizon Agent兼容性检查",
  "This device has some problems": "此设备存在问题",
  "This device works normally": "此设备工作正常",
  "Error": "错误",
  "Warning": "警告",
  "Information": "建议",
  "User Name:": "用户名：",
  "Password:": "密码：",
  "Reset Password": "重置密码",
  "Log In": "登录",
  "Download": "下载",
  "(beta version)": "(beta 版本)",
  "HorizonPeripheralsClient installer": "HorizonPeripheralsClient安装程序",
  "Download": "下载",
  "HorizonPeripheralsAgent installer": "HorizonPeripheralsAgent安装程序",
  "(beta version)": "(beta 版本)",
  "Device Information": "设备信息",
  "Delete": "删除",
  "Add item": "添加设备",
  "Driver Compatibility Versions": "驱动兼容性",
  "Search the device matrix: ": "搜索设备：",
  "admin Login": "管理员登陆",
  "Log out": "注销",
  "Your Information": "你的信息",
  "Administrator confirms logout": "管理员确认注销",
  "Log out": "注销",
  "Add New Device": "添加新设备",
  "Download": "下载",
  "Search Result": "查找结果",
  "Matrix": "设备表格",
  "All Devices": "所有设备",
  "Other Devices": "其它设备",
  "Submit": "提交",
  "Cancel": "取消",
  "Congratulations!": "祝贺!",
  "There is no peripheral issues found in your Horizon environment.": "在Horizon环境中没有发现外围设备问题。",
  "Follow": "点击",
  "this link": "此链接",
  "to find more guidance.": "寻求更多帮助信息。",
  "Detected in ": "检测 ",
  "Virtual Printer": "虚拟打印机",
  "Connected": "已连接",
  "Has problem": "有问题",
  "Reboot Need": "重启需求",
  "Usb Redirected": "Usb重定向",
  "Device Information": "设备信息",
  "Device type": "设备类型",
  "Driver Name": "驱动名称",
  "Driver Version": "驱动版本",
  "Vendor Name": "供应商名称",
  "DeviceInfomation": "设备信息",
  "CompatibilityInfomation": "兼容性信息",
  "MoreInfomation": "更多信息"
}
